珠江橋牌呢條女勁撚正

個波畫大少少就好啦

隻眼差唔多佔左成塊面1/3大

會唔會有孔雀石綠嫁?

扁嘅塊面

咁攪笑用卡通賣廣告

其實依隻牌子重多唔多人用？
好似大部分人都用李錦記同淘大

有無h漫